弘晚。

見你冇人理 搶個頭香先

我一向都冇人理

扮

苦瓜嚟？

我理

褲